綾瀨遙其實點解會係日本紅？或者咁多廣告？

老實講，唔笑果時，影下硬照免強叫做合格Model，但係一笑果時個樣真係...............
成日覺得佢係舒琪果類，莫明奇妙唔知憑乜，可以係娛樂圈佔一席位，靚一定無佢份，賣個性更加唔係，演技永遠都係ABC套餐無進步過

女人唔鍾意太靚的女人

我都想知，一出道嗰陣已經覺得佢唔靚，靠對大奶竟然爭到咁多女主角做

有奶便是娘

男人三大恩物
大波，cute，天然呆

形像最好,勤力、陽光,被人屌MC做得差下年進步左

有親和力 形象唔錯 演技好

I would thoroughly recommend that you read her autobiography at your convenience. It's a wonderful autobiography written by her, Eleanor Skovbye, Eleanor Dion, Tito Johansson, Scarlett Aguilera, Christina Johansson, Tiera Skovbye, Seven-Eleven and the property developer.

我諗係男人都鍾意睇ads見到對車頭燈係度上下郁既...
佢又唔係特別靚, 令到d 女性覺得ok掛

時勢做英雄姐
佢同期仲有邊個

你依個描述 真係套落邊個到都岩用

北川景子
長澤正美
佐佐木希
石原里美
......
多到數唔晒喎ching

無野啦⋯⋯個個都屌打佢喎

完美無死角

純文字討論

演技好 形象好 合觀眾眼緣
冇得解的

邊個對波大過綾瀨遙

女性好buy無姣味嘅女人
綾瀨遙大波得嚟個樣無攻擊性 好難得

所以男人另一方面覺得索然無味

佢拍啲戲堅係收得 做主角做配角嘅都有唔少經典作 好少會有失手嘅作品 當然僅限電視劇 佢啲電影唔掂

佢啲觀眾緣真係好誇張 紅白MC狂食螺絲又喊 但竟然無乜人屌佢 反而讚佢份人好真好可愛 同樣嘅表現放喺其他人身上早就被屌到仆街

Hello mo toll

大波囉

一路覺得佢係普通樣.係大波

hello moto

大波，男人鍾意
樣普通加唔姣，女人鍾意
最後男女通殺

法官大人

舒淇個口大到乜咁, 很肯定係班女人覺得佢冇乜攻擊性先話佢正, 有氣質
綾瀨遙應該係性格人緣好果種, 而且緋聞少又唔姣, 身材正

岩岩出道個殼最正常果期，都叫做正正常常，起碼有d肉地(塊面)
再望下紅左忙左之後果樣！左右臉越黎越唔平衡，由其係隻眼(大家試下囉張紙遮右左臉睇下)
好懷疑佢係咪中風

邊個黎？

日版舒淇(大波)

新恒結衣同石原里美都係佢同期

咁都叫唔靚我無野講

個樣真係好普通
估唔到咁都上到位
所以有時做人係整定

呢套係咩 記得睇過

世界中心呼喊愛

咁都叫靚，真係乜女都靚

可能後台堅，佢又聽話，成就做其吸濕大笨象

佢唔靚咩？螢之光入面好靚喎
身材又好

佢觀眾緣好好喎

有D女，個樣真係真係好普通，有D直頭係醜樣，但！
係非常適合現代化妝技術，去晾起突出五觀............

就算唔係大波都鍾意
好正

佢塊面唔對稱

係囉！所以我懷疑佢係咪有病，又係會早死果堆黎

對奶大
以前真係J得過
依家就.....

女人審美要求先高

諗太多

何潤東？

除左男人鐘意, 打得入中年女性市場都好緊要

太完美反而會變左女人既敵人

本身唔覺佢靚嘅人
可以睇下佢啲劇/戲
有種說不出嘅魅力
至於日本咁紅就..好似因為佢性格
親民 大方之類

而家真係好樣衰

螢之光個期幾靚
性格討好 傻大姐 夠親和力

SKII 個廣告影到佢唔靚

我覺得佢幾靚但係作為女仔都係鍾意啲更有攻擊性嘅樣

反轉佢個名黎讀就明啦
搖奶綾

橘姑娘

Ok

綾瀨 應該真係好人 加 天然呆 黎
無咩架子 又無咩負面新聞
合作過的 公司人事之類好似好少有咩投訴

加埋細個又靚女
大左body 又正
皮膚又靚 skii佢唔用都應該keep到

我的機械人女友 好正喎
又識揀劇本
在世界中心呼喚愛、白夜行、螢之光、仁醫、太太 請小心輕放、繼母
大部分都好睇又收得

好有氣質同特色樣

宜家的人認為咁先靚

你確定係女人鍾意？
呢種身形最正

已前東莞見過呢d女，一睇就知係山東婆

男人樣

邪教？

清，你咁講佢即刻cheap唒

友坂理惠

on9？

po下而家d相

全死角美女

白夜行最靚

大波遙喎

白夜行

我覺得佢靚到癲喎

仲蠢蠢地添，唔係扮嘅

點解有7-11 暗號黎？

我覺得佢愈望愈靚
白夜行 之後勁鍾意佢

同埋性格似係真好 又可愛

SKII 個廣告好樣衰其他都順眼

在世界中心呼喚愛勁靚喎
第一套睇到喊嘅劇
仲有寶礦力廣告正到爆
宜家就真係差左嘅
可能日本女人無咁襟老掛

連硬照都唔靚果下好野
不過應該係stylist問題

睇過佢d綜藝就會中毒

之前套咩午夜劇場悶到
但睇佢都夠 唔係典型靚女但真係好好好吸引

仁醫好強 近年既後母都好強

覺得佢唔靚嘅人通常都係睇唔慣佢面型/唔係大眼

不過只要五官擺啱位+身型比例好都夠駛
好似結衣咁生到咁高大但係無咩曲線，額頭比較大，過咗30就無咁多造型可以揀

第一次睇個幾個廣告心諗搵佢係咪想趕客
又殘又醜賣護膚品

搵我呀？

我覺得佢好靚喎有親和力係真嘅

相？

覺得佢同靚完全扯唔上關係

其實佢對波係隆返嚟
有幾多人知

從來唔覺佢靚

好彩我睇女唔係波行先！
AND
終於有人講人話

呢句真

原來紅係要靠靚。咁點解heidi唔紅既？
要大波又要靚。跟住又要唔貪錢。又要性格好
連登仔要求咁高。好難怪比港女嫌棄

綾瀨遙世界第一

頭幾張睇落都後生啲
最後個張不了

TVB打手嚟
Block得

用舒琪同佢比 簡直侮辱左舒琪果隻醜

一大遮三醜

演劇好睇啵
仁醫

贏氣質

做乜9

笑撚死，條友仲懶係世外高人咁拋句時勢造英雄

長澤囉屌你

綾瀨遙係賣正面形象同親和力
演技好又做紅白MC入哂屋 係日本男女老幼都對佢有好感
其他女星大多數只係受年輕人歡迎受眾面冇綾瀨遙咁廣

應該長澤細少少

同感
佢拍戲果陣比網民屌面癱
又唔靚但又長年咁多廣告 女主做
但d 戲又好高收視
真係唔明

氣質好個樣有自己個性，日本人好似普遍鐘意呢D，有觀眾緣

利申: 鐘意佢係"海街日記"的演出，"今夜在浪漫劇場"入面D復古look都好正

個樣夠平民+大波

咁我真係唔知同期有咩人先咁講姐
知道咪收返囉 咪咁啦

在世界中心呼喚愛，白夜行，唯愛，呢啲戲入曬屋啦

女觀眾：合女人眼緣，做啲角色都好女性向，入屋
道理好似歐陽震華咁又肥又光頭，但就係夠貼地入屋
男觀眾：一句講晒，大波

唔太好睇但佢入面啲造型靚到傻

又唔覺得佢樣好差
係近呢幾年有啲走樣啫

今年都仲係靚

佢D 戲幾好喎! 日本既女名星唔係一味靚, 個個到有特別之處.

在世界中心呼換愛

幾鍾意仲間做司儀
綾瀨都係有少少生硬

男人嚟嘅

Skll個垃圾廣告拍得好核突，懶係不經意但拍到不修邊幅c9咁，仲要大頭closeup 零美感可言勁難頂

屌你老味嚇撚死人咩

skII成個廣告系列都好垃圾

睇過佢套繼母與女兒的藍調
本身為咗佐藤健而睇 點知最後最鍾意係佢
真係完美演繹到個角色 相當之有實力
外表身材係點就各花入各眼 但應該都係認真努力 所以討人喜歡

當年睇螢之光好中意佢
係之後聽到有人話佢似鞋抽就返唔到轉頭
越睇越唔順眼

長澤早期應該㩒住嚟打，但唔知點解後繼無力，後尾仲要賣身去台灣拍濕尻劇

因為大波

在世界中心呼喚愛電視版紅咗零奶搖電影版紅咗長澤都算經典
之後長澤套求婚大作戰屌打零奶搖啦，好似係之後長澤爆咗啲私人感情嘢所以形象插水？

題外話：其實同期仲有個一公升眼淚嘅澤尻英龍華，後尾衰自己on9

佐佐木希先頹想知點樣屌打佢...

sk2 果d廣告見到都唔撚想買
搞到好似隔離屋d c9咁

睇得最多就係長澤同石原都覺得屌打
始終個樣都唔太岩口味

結衣靚d

日本好多女星都唔係話好靚
但係有種得日本人先有嘅氣質
唔係見到就想屌嗰種
新恒結衣都係
有無人明我講咩

仲有個個袁靚靚
嘩 屌你老母 這麼醜的女

舒淇=鯰魚

個鼻啲肉厚到以為裝左豬鼻上去

係感覺呀親

除咗白啲外同深圳啲工廠妹好似分別不大

跌左落地拿返咋沙

20歲開始慢慢無得拍青春片做學生 要轉型擴闊戲路但佢明顯失敗咗 反而30歲之後依家聲勢上返好多 拍咗唔少收得好嘅電影

我覺得算靚女啦

唔係話驚為天人但一定唔樣衰先

八重之桜

愈黎愈似男人

你不如po小學個陣

大波遙就唔靚女，阿嬌就好撚靚女，連登仔

屌你成個林峯咁撚樣

又係依啲要跑得快過隻馬先可以評馬

長澤求婚大作戰嗰陣時真係冇得輸
但形象差 呢樣綾瀬はるか玩哂

北川景子
長澤正美
佐佐木希
石原里美

個個都靚過佢

不過個個個波都細過佢

咁靚女都話普通樣

好撚靚

澤尻唔係衰on9，今時今日啲人已經係叫澤尻bb
結衣、小遙會比下去

細個嗰陣睇佢啲水著相驚為天人
皮膚白對波好白型又靚
心唸係男人都鍾意
個樣又唔係啲整容膠樣

長澤個樣keep唔到
越黎越老態咁

女人評靚女：造作
女人評醜女：真性情

波大

長澤好似差唔多

長澤雖然仲好靚, 但綾瀨遙好似KEEP得好d

但愈來愈淫

咁喺香港 高海寧都上到位啦

真 日本t1既女星都有種獨特既靚

唔似韓國…

仲記得當時睇一公升眼淚
嘩 見到女主角真係驚為天人
覺得佢勁靚 真係靚到dum一聲